有冇留學生外國撚入黎講下，乜依家真係好多人返香港？

雖然鬼佬好on9冇防疫意識，但係依家搭長途機風險好撚高自己匿埋係屋企唔係仲安全咩（你焗住要返學返工另計，但依家好多地方停左課同強制/彈性work from home)
入黎講下依家世界各地咩情況

我識6個 有4個話翻

認真？你係邊？咩環境？

唔係我啊 朋友London, Manchester個邊都有
佢地話啲人死都唔戴口罩，見人戴會笑，特登行過去咳
起碼翻香港大家都會戴口罩

痴線我都想知其實係咪真係好多人反 真心覺得去倫敦同埋機場都危險

隔離post先有扑頭

英國豬呢d人應該死得最快

我就係外國丁丁 我屋企人都叫我返香港

但係12粒鐘直飛香港好似仲危險

又唸到如果英國爆發就會變wuhan3.0又覺得要走

依家都唔知點算好

利申 英國southwest

匿埋係自己間房

要翻就趁早啦 好過真係完全唔出去 翻黎隔離14日仲話可以出下去 起碼99.9%人都戴口罩

戴個好啲嘅口罩 消毒完先坐

搭飛機仲危險

人在WA, 爆到咁都唔知有咩做，好彩我果度又係山卡啦冇大陸人入侵

依家WA應該好多美國人都有啦

法國北部，下星期走
琴晚酒吧仲見到好多人食煙飲酒
平時見面都繼續錫錫 不了

係 一爆得自己一條友有啲驚 搭飛機十幾個鍾又真係好危險